湯大狀 扑世路

做乜删左個post 啫

十一哥喺雪廠街睇晒「朴世路」全集?係咪佢自己有份演果套??

推

此地無銀十一兩

Load 咗2秒先get 到
笑死

ronny 食人肉

雪廠街

Tong Ja Wah

CP值滿分

CP值 屌

咁玩尻佢呀

撚狗湯大狀好似朴世路咁靚仔

扑細路

究竟當年發生咩事，成日有人提

2002年垃圾會選舉前返大陸嫖細佬女俾人影相
淚曬雪廠街跪求支聯辦饒恕

有無圖

屌

Jajajajajajajajajaja

佢都做過男主角

唔明
有冇師兄可以解釋下

系雪廠街哭撚咗

朴世路 (扑細路)

應該係04年，當時整個泛民喺雪厰街開會商討如何應對，當時人淚灑雪厰街求原諒

細佬女定細佬仔 點解我聽過細佬仔

抵死啦搞細路女咁變態

想問最後引到人講再告得入會收到幾錢？

飲緊嘢噴撚咗出嚟

下咁痴線
條友仲有面出黎嘅

中伏

笑撚死

笑撚到gap gap 聲

一生為共奴

睇到喊添啊

笑左

當年d景深都算係咁

有樣野唔明 湯十一早十幾年已經衰左搞細路女
點解唔係即刻變節 要隔左咁耐先轉得咁突然

淚

cls

養兵千日 用在一時

撚狗

條友奶共奶左好多年

放間蝶 慣常技倆 梗係有需要先用佢啦

11哥

幫我為你加一點付和

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

佢變左好耐啦

未變節之前除左政改果壇野之外 仲有咩奶共野

十一哥好呢味野
點會唔睇

呢樣嘢好多人而家都唔明
放間諜嘅重要性
成個2000-2010年民主派嘅一舉一動
都比大量間諜滲透哂

真心求教 有冇例子

笑到 gap gap 聲

笑死

五區公投時
同自己黨唱反調

人地依家撈得幾掂

原本用黎做針 愈用愈無料
家陣賣屎忽中共都要架喇
堂堂一個大狀搞細路搞到一世做走狗
人渣驊真係人渣驊

有冇當年啲新聞LINK 睇下

對佢既認識黎當年政改自前辭職同喊 講到自己幾偉大咁

當時只係一篇政治娛樂版嘅報導

好似連名都冇開的

投咗共點會撈唔掂

早年香港人大中華膠重 08年個個我係中國人 洗乜轉
係去到五區公投香港人轉佢咪要轉

湯之鍊銅律師

係咪差緊首詩

灑

佢隻斯路依家點
滅左黨未

燒山喺人民台時代唱到而家
淨係記得原本某周刊已經印好晒
獨家頭條踢爆某泛民候選人嘅醜聞
結果臨出街一刻俾西環抽起
泛民內部當年有傾過點應付好
有條柒頭提議即刻買斷所有雜誌 被屌到仆街

巴打好絕，我鐘意

Me too

系你老母

以為樓主回帶舊新聞
一入到黎見到張圖笑到仆街

一路都唔明雪廠街

出名到上次直播有人公開接叫11哥

對唔住，我7左，錯手！

一說係古戰場係雪廠街
二說是同黨友坦白迫住奶共嘅會議地點係雪廠街（淚灑中）

D人點知係佢

點解唔係性罪犯黎？

湯在Google搜尋及網絡討論區上常被轉向「衰十一」（意為「與未成年少女發生性行為」），當中更有人指湯被掌握了黑材料而被迫在政治立場上作出轉變，統稱為「淚灑雪廠街」。就此，湯本人否認，更表示是遭到惡意抹黑。[25]

一詞多義

朴做姓時個陣應該讀嫖

樓主PIN返, 比人知正音點讀

fbi is watching you

呢個更加有意思 鏢細路

嫖*

嫖細路

屌你鹵味，正字特攻隊咩，話撚到明梨泰院class 呀，韓劇呀，得啦得啦中文最叻係你啦

呢度好多小學雞 太耐既事佢地唔知
當年極力反對5區公投 即使公民黨係贊成而且係參與者都好 佢都係反對而且仲不斷拖後腿/倒米

嫖細路 屌

‘嫖’唔係仲啱咩

兩個版本我都聽過，所以眾說紛紜

好小氣

可以善意啲，吓吓正字特攻隊甘成個發音表貼出嚟，然後應該點點點，好撚左膠

咩呀 無啦啦講呢啲嘢
fbi is watching you

笑到肚痛

Push.

Diu

衰十一張相有冇見報？
而家揾唔到汁

拎出黎笑都可以發老脾

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

全城都知佢衰十一啦

哈哈！

謝謝！

連登代表：AgentCC

俾共匪揸咗咁耐春袋佢唔變太監都假

咩係 梨泰院class

哇

有幾左膠吖
講笑都要分左右

朴世路

應該唔會掛
話曬佢自己都有個仔

冇出過街 仲擺喺煙仔何櫃桶底
但我記得某名嘴講過佢上大陸打golf叫雞出事
俾公安斷正影相後流到西周刊手上
當時已經有傳某候選人有桃色醜聞 無綫有提過下
飯盒會喺雪廠街某chamber開會傾點拆
有人帶埋老婆仔女跪地痛哭求饒
成班泛民一籌莫展之際 突然西環一通電話

求人搵source好想聽返

個世路冇陰功

2004 年立法會選舉前一個風雨如晦的晚上，泛民主派收到消息，即將出版的某周刊將會爆出泛民某候選人的大新聞，泛民於是齊集於雪廠街舊政總內給立法會議員使用的會議室急謀對策。當事人聲淚俱下，其他泛民成員紛紛給予諒解和支持，最終不知透過哪種力量，當事人沒有成為封面主角，只是有關報導的視像素材，一直像國寶級文物一樣被國家所珍重。

年紀太細冇食大花生真係可悲

屌 入曬

屌幾有創意

認字特警都左膠....
唔識用可唔可以唔好亂用呢個字

點解嗰個都話佢衰11？？？

你知唔知乜野係左膠

韓國姓氏喎

十一哥果然唔係浪得虛名

哈哈！全集已看完。多謝！

咁大對比
唔怪得偷食妹妹

咸能左成晚

屌 我以為藍絲講扑世路係打手足
load多幾秒先知咩係扑世路

淚灑雪廠街

用wisenews睇過，無直接見報
不過臨立法會選舉前無啦啦稱病失踪咗幾日，票都唔啦咁囉
如果見報佢又洗乜跪求支聯辦運用影響力呢

差啲唔記得原句

一路都想做大波華個位